##RSSTurbo

Пример реализации модуля для битрикса. Модуль необходимо поместить в папку /local/modules/ не в /bitrix/modules/.

Административный скрипт dv.rssturbo_turbo.php не удаляется автоматически при деинсталяции из папки /bitrix/admin/ необходимо доделать.